六合彩4條9

7 9 19 29 39 42 + 41

差一條9就可以5條9齊晒

咁嘅numbers都三注中

仲要同上一期d number差唔多